鏝城對熱刺呢場真係經典到仆街 有今生無來世

首先12分鐘入4球
熱刺反cup完再比人反cup
熱刺手球入波var都睇唔到（真係誤判，球證睇var都分唔到）
到93分鐘以為鏝絕殺 全場地震
點知Var再救多次熱刺 offside咗
一晚坐咗十次過山車
唔係兩邊球迷都覺得正到仆街

好撚痴鳩線
坐過山車

手球?

睇到入icu最尾offside 爆血管

如果我係球員
下次會斬左隻手先入去踢波就唔會手球

無VAR有誤判，有VAR都係誤判
咁要var黎做咩鳩

中大比啊 你睇多幾次慢鏡

手咩球

冇手球喎大哥

話手個球其實真係無得講

岩呀手球 鏝既手

球證咁多個角度分析var中大脾
巴打憑個直播mon睇得清楚過球證 有冇考慮去見工

識唔識咩係手球？

其實唔使坳
手就一定有中
你睇慢鏡都見到隻手啲肉彈起咗
加上球證得一個角度睇
睇佢個mon仲要唔係高清
但係你睇慢鏡都會發覺
唔係彈中手根本上唔會無啦啦轉向中咗大脾

建議去驗下眼
或者去見工做var

訓啦你

我睇咗20次
即討仲有巴打cap低咗條片
球證根本淨係睇咗一個角度

好明顯撞手前臂先 話無果d配返副眼鏡

樓主唔服？

係手球都係 中鏝城球員隻手啦

我信樓主大過VAR 佢屋企個mon梗係清楚d

球證睇VAR嗰個角度
係直情見到曼城隻手打中個波添
不過佢睇都係睇咗1分鐘都冇
不過我唔想拗 過多幾日自然有體媒分析

有兩個角度
第二個角度好清楚睇到係中大脾，冇中手

有咩唔服 我巴狗嚟 決賽熱刺仲好踢
雖然未必過到猁

睇清楚手部肌肉撞到啪啪聲震曬

中立睇就過穩癮
做2邊球迷個心臟頂唔順

撞到手之後先撞大脾

手乜撚樣球

野

中左手先中大髀喎好明顯

我屋企個mon真係幾大 有50吋 直頭見到佢啲肉彈起咗 算啦唔想拗 驚死遲下無人分析咩

Var外有另一個慢鏡見到中手先

我分你老味咩
就算分析完又點 心裏好過啲？
咁權威去考球証啦76

屌你班話無手球咁盲撚傻閪 隻手震撚到咁都話無中手 係咪打飛機打到眼殘啊？？？？

有個角度係龍門後面影埋去，好清楚見到係中手再中大脾，不過球證淨係睇咗另一個角度就會變咗覺得係直中大脾

唔係我分析 係人地會分析
唔識睇字去讀小學

係中左隻手先

其實球證就算見到掂手先
都唔一定要吹手球啦
你估真係掂到就吹咩
都係睇球證判斷

正解 呢個就係我意思
你用球證var個mon剪出嚟嗰兩個角度就一定睇唔出嘅

莊家控制VAR

var得兩個畫面
其實仲有個畫面見到中手 再去大脾
何輝都話見到中手先

進攻有得益一定要吹

重注左鏝 唔服好正常

如果真係掂到手都唔吹？進攻掂到手喎
邊到鄉下？

點解西甲 VAR 清咁多
又有365 View 睇

不過老實講，就算睇咗中手都未必吹，因為隻手收埋咗又冇動作

個球證判得岩 因為佢個兩個畫根本判唔出係手球
var剪片個個 同揀片好有問題

收埋無動作係指防守球員

唔係喇，進攻例中手一定吹

哥狗好慘

死撚開啦柒頭 改撚左球例十世啦 黑就認撚柒左佢啦 垃撚圾

講咗咁耐先有個似樣啲嘅回應
樓上成班驚死我會去信取消嗰球咁嘅款

好好睇
尤其是係見到哥迪奧拿最後喺度慶祝嗰幕真係笑死我

有var睇完幾個角度，球證先落判斷係有效。咁都仲話中手，唔好為反而反啦。

利申：中立球迷

個var mon 得兩個低清角度望
而兩個畫面 係睇唔到有手球
其實仲有一個畫面 而個畫面好清楚中手
但var室無播呢條出黎
所以咪判左有效入球

明顯係手部條毛掂到個波

唔撚識波就收皮 唔好彈出黎獻醜啦傻閪

如果真係中手先 淨係好彩羅爛迪手臂係貼實上半身，咁都仲講得通ball hand。因為跳起 隻手掌好難完全唔撐出少少 手臂貼實加返分

防守隻手冇動作未必吹十二碼
但進攻就算冇動作，掂到手就一定唔得

講真 我又無話你地黑哨 頂盡都係話剪片嗰條友好有問題
使唔使惡到咁
我要屌柒你好似屌朗迷咁屌又幾難

不如話天意，老孫第一球都差d offside

人格分裂?
自己柒撚左跟住自己回自己

佢個球角球傳波黎
唔係人地射埋黎 避唔到
睇到中手 就算呢下收埋 都肯定吹硬

剪片果條友 心諗唔夠片啊 仆街

關唔關今屆英超未有var,個球場既var設備唔夠先通？

進攻球員隻手掂到波就一定吹,
仲講乜鳩ball hand,冇動作個啲可以返自己老母個閪到先
而家係嘈緊到底有冇掂到個波 / VAR非360度問題

不過場波真係幾好睇，雖然想鏝出線多過熱，但熱呢場真係踢得幾好，Son

屌你老母 應我啦傻閪 駁唔駁到啊？

唔係臨尾炸嘅話
屎達寧一定係motm

0:50 個角度好似睇到中洛蘭迪手爭/拿樸迪隻手再彈落大脾

柒就真, 慘你老味

認真問，直播睇嗰段片唔係同球證喺電視仔睇嗰段一樣嘅咩？
利申覺得入球成立

球例改左十世
跟住上面先有巴打POST下季先改
未來人? 笑撚左 自己回自己咁撚柒既野都做得出仲好意思串

關
西甲個d var好屈機 超清多角度

樓上唔會信
因為佢地覺得var就一定係準
但係無諗過var比嘅片 同你睇嘅片係唔同
所以邊會有絕對

西甲var用咗成季 360度track波都出埋 要睇有無變向真係唔難

比咩食咩
咁無腦都有

睇0:50就似中到拿樸迪手掌

唔係 所以呢個位我覺得可以討論

樓上條片42-43秒

驗眼啦師兄手同腰都唔識分

其實佢手又無特別動作
就算真hi掂到下都好難吹你手球
利申：阿狗

中手肘

駁落大mon度會見到啲肉彈起咗tim
明明個波咁近手樓上都可以一口咬定無中手
我唔係var球證佢地都應該係var剪片人

呢條睇得清楚d

係手球呀 應該比十二碼 但係又入左 咁算

樓上有人話今季改咗例 咁係今季定下季先係
如果係下季咁咪我錯囉 就算中手都當入

係啦有中手啦 咁就一定係手球犯規既咩

球證係連手球都睇唔到

進攻同防守個ball hand準則應該唔同？

你又知？

佢睇完指住自己大脾喎

黑哨VAR

呢球一定係ball hand ，手臂貼實上半身。問題係進攻ball hand計唔計

佢隻手係貼實軀幹而且隻手又無特別動作，純粹係-6入波

睇到都唔會吹啦

佢行出嚟個樣係
跟手指住大脾
有可能連佢自己都唔知/唔肯定

好耐都無睇過咁正嘅波

但你首先要說服樓上班驗眼撚

咁球證有權知情
佢知佢點判佢既事
依家連知都唔知

就算真係手球都改變唔到賽果
都係得個講字

已成定局 慘得過之前無var 入左當唔計/越左當入個d 不過var主 球證同 場上主球證個分工係點？ var主球證會唔會判斷埋 計入定計唔入先？

咁如果兩個主球證都覺得入，天意如此

先唔講計唔計先
史達寧cup嗰下冷靜到

問題係佢唔播呢個鏡頭俾球證

佢臨尾處理得好冷靜

真係好撚慘

所以我唔會話係黑哨
兩隊又的確踢咗場好波

今季英超top 3前鋒

正如話 好波不如好運 中立球迷係偏向睇強隊仆街 港豬心態

係手 不過係曼城條友隻手[img]

前0.x秒佢都未縮手 你cap縮咗手嗰下 邊有得講

呢條片睇落冇手球

呢條片睇落拿樸迪冇手球

如果用角球旗個angle 睇 隻個波個movement 都係好自然 until 個波去到lorente 個大比 就算係龍門個角度睇 個unnatural movement 都係掂到larpote 之後先出現

星期六鏝主場又對過熱狗

點睇都係中手啦
球證睇片睇唔到
都唔係講緊佢知中手但判入
係佢根本唔知

打狗了

佢地唔信㗎 驗眼啦

笑我去驗眼嗰啲不如睇下呢條片

笑我去驗眼嗰啲不如睇下呢條片

驗眼撚不敢面對

笑我去驗眼嗰啲不如睇下呢條片

多謝

樓主痴撚左線

鏝條友手球+摸人大脾，應該兩黃一紅

雖然無intentionally 咁去用手 但點都係中咗手再中大脾

隻手都已經縮到咁都仲要話係手球

疑點利益歸與被告聽過未啊
就算有手球但係個角度影落去真係中大脾
求熱刺 英超再打和曼城

花迷除左腦殘 弱智
仲眼盲

總之掂到隻手就一定手球
踢波以後要斬左對手先安全

班垃圾反熱反上腦

個下咁都手球的話 不如斬撚咗對手先踢波喇

經典就一撚定
手球就唔撚係

樓主係疤迷花迷
梗係支持光頭佬

我鏝熱都反，最撚客觀

花迷，你去含撚啦

掂到波=手球
以後踢波要斬左對手先安全

望實個波條路線，樓上猛吠話無個班已經可以收嗲
有掂到手先正，明黑尻鏝

防守唔會俾十二碼
進攻你任何情況掂手都會當手球

球例？

點解熱剌隊波無咩點輪換都咁好體力

下年開始係 準備斬手啦

樓豬隻手生係大脾到?

臨尾球offside比著猁應該入撚左

廚房有幾大？

50吋都叫大

作為中立球迷真係睇得好開心

知唔知咩叫絕殺

係中手先
不過咁都屌
遲早足球員要無手先踢得

公道說話，有中手但唔會係手球

咁樣收哂都手球真係太嚴
條例有冇可能再改 ?

屌呢個post勁好笑

齋睇標題想比正評，但樓主無端端自己judge係誤判，搞到成個post比騎劫

下年先實行呢條例喎大佬

都唔知有乜好拗, 都踢撚完啦, 就算真係手球又如何?
4強已入話撚之你

鏝鏡

屌以為你係假膠，點知原來係例都未撚識嘅真心膠

咁無判錯入球無效先至少
唔明爭拗點係邊 明明無爭議

打歐聯特別醒神
不過真係不得不佩服呢隊波
無買人 用黎用去果幾條友
歐聯都行到咁遠

怨婦到

今年開始阿狗都有360,但係同西甲果d差好遠,d zooming穿過球員咁去,d畫質仲要好差

手指尾指甲掂到個波，可惜var 影唔到

有無得睇番全場😞

你係球證咩？
Var交代唔到個真相比球證作出佢個人判決
唔好一口咬定有無效